老母買左盒成三舊水得10粒既日本士多啤梨

真係好貴 一粒都夠我食餐晏 (平時lunch捱m記25蚊餐)

一路食一路話好甜好好食

我拎左粒黎食 雖然係唔錯但唔值咁貴囉

我地成家食果時都細啖細啖咁咬 驚太快食哂

食完之後我老母叫唔好浪費 留士多啤梨上面棵葉黎煮餸

痾番出黎煲湯 唔好浪費

妹下妹下一餐食一粒囉

其實好普通 就算日本人都會用呢個價錢買

痴撚線 食得咁奢侈
普通一粒草莓都應該要妹一日
呢啲貴野 每日妹完就訓覺時拎返出黎
聽朝再妹過 呢啲貴野妹一星期唔成問題

岩 變埋果汁

買韓國啦 平一倍有多

係咪royal級先

反芻

最後嗰段笑咗

草莓?

叻喇叻喇認字特警
上台拎完獎好走

你日本人
利申住栃木 一盒とちおとめ只賣¥380税抜き

返大陸食你嘅草莓啦屌你

依家d支那狗新會員咁撚串仲會屌番人轉頭

新你老尾
我上高登嗰陣你條粉皮重未撚出鳩世
返去幫你老豆含撚啦

乜撚 我話緊上面草莓條支那狗

Sorry柒左 捐返入老母個閪先 ##lm2

今日唔想食lunch 當賺返粒士多啤梨

支那

睇user id先啦 你後我咁多仲話我新會員
同埋關我撚事
純粹屌下認字特警成日小小野攞彩

假膠 ？